迪歷治依條拜金臭閪終於搵到人埋單

阿積士隊長馬菲斯迪歷特周二晚已經抵達都靈，據報道，他會在周三進行體測並正式簽約加盟意甲冠軍祖雲達斯。

祖雲達斯在球會官網上載了這名19歲荷蘭後衛抵達都靈的片段和照片，乘私人飛機抵埗的迪歷特在下機後即向祖記球迷打招呼，他在片段中說︰「哈囉祖雲達斯球迷，我是馬菲斯，我很高興來到這裏。」

迪歷特上季帶領阿積士打入了歐聯四強後，今夏成為了世界足壇炙手可熱的球員，曼聯、巴塞隆拿及巴黎聖日耳門（PSG）等歐洲大球會都有意將其羅致，惟他最終由阿積士轉投祖記。據報道，迪歷特的轉會費為6,750萬鎊（約6.5億港元），將與祖記簽約五年。